元氣 感謝日

每個月既 第一個星期三
會員8折架
聽日你地唔好同我爭位
食晒我D 薑啊，
每個月都好多人食架

屌你，唔好同我爭